男朋友有LIHKG ac 真係好煩

最近男友部電話壞左
係咁叫我幫佢開post覆人
好撚煩呀

分手囉臭閪

分手囉 屌你老母臭閪

分手囉 屌你老母死臭閪